如果香港最敢反共嘅藝人連登仔都封殺

咁仲有邊個藝人敢反共呢？？
講真有邊個藝人好似杜汶澤咁大大聲反共？？
你哋反杜汶澤嘅人 知唔知你哋做緊幾錯嘅事？

一件咁無聊嘅事竟然有一班人凌晨洗板 想用一件咁嘅事嚟叫人全面抵制杜汶澤 我覺得好荒謬

佢個助手遲出糧 糧己出 歉又道咗 追擊班人係有心趕盡殺絕

夠膽反共嘅藝人幾乎已經冇 希望你哋唔好咁容易畀人煽動

因為反共就接受佢任何on9同碌柒行為

你估反佢既係咩人

何韻思

因為on9同碌柒所以要全面封殺同追擊佢？？你嘅理由會唔會太牽強？ 佢而家只係下屬遲出糧畀人 而唔係殺咗人 佢犯咗彌天大罪 ？

咁多人反佢唔係因為下屬遲出糧 而係佢遲出糧仲要屌返受害者 再叫人封殺佢

如果反共唔洗持平有免死金牌 同共產黨有咩分別

反共=殺人放火都得?
是非黑白識分未?????

樓主快啲走！我頂住！

做咗兩年Freelancer 從未試過有貨有數
大波妹有連登仔加持真幸福

林夕囉

反共就要盲撐，邏輯喺邊？

反共又點？
撐毓民先係死罪

今次事實係杜汶澤處理得唔好喎（佢依家都認衰道歉啦…）樓主可唔可以唔好非黑即白？

反共係咪等於免死金牌？做錯乜嘢都要原諒佢？

杜汶澤呢個人，不嬲都比較有爭議性，一方面見佢反共（甚至因為咁被封殺），但同時有唔少人批評佢反骨，容易得罪人…

其實有其他旗幟鮮明嘅反共藝人（明哥、何韻詩…），我見唔到香港人有因為佢哋嘅政治立場而針對佢哋喎…

因為叫人小心啲用佢=叫人封殺佢=屌鳩受害人
所要就要全面抵制 同封殺杜汶澤

真係唔知而家邊個似共產黨

非黑即白？？我而家叫緊你哋原諒佢？
我講緊呢件事有冇必要封殺杜汶澤
你哋咁做就真係非黑即白喇 你去買嘢唔記得畀錢使唔使捉你去打靶？

你係五毛你會唔會攻擊啲知名度低嘅黃絲藝人？

香港人邊肯你道歉就願諒你呀
加上五毛扇動下
理得你以前為佢地發過幾多聲呀
理得你傘運冒住被封殺嘅危險 屌共產黨呀
總之睇人仆掛最開心
自己霸住道德高地 唔願諒咪唔諒囉
理得你有道歉 兼補救咩

But 下次有大事社生沉默
大家唔好話佢點解唔出聲啦

黨又贏